一人一個講過最大嘅大話

我已年滿18歲並進入

好撚好笑？

分身

心入面講唔撚得？

屈蛇遇着查房
膽粗粗同個tutor講我就係個宿生
佢又真係唔查學生證

我已閱讀並同意使用條款

大把女追我唔要咋嘛

我係處

同個女仔扮拍拖扮到真係鐘意左佢
不過佢應該唔會鐘意我

我當你係水泡

我無講大話

我讀HKU

我唔鍾意你

我願意

我唔做啫，要做實做到

我冇事

袁木好誠實

老豆見到床頭支Bong問我乜嘢黎，答佢乜都唔知

轉個彎就到

「我朋友」。。。

識人住公屋渣林寶

我愛你